其實日本人識唔識拍戲

睇蒼井空個套鳥獸行睇到一半頂唔順，真心覺得導演唔知拍戲同拍電視劇有咩分別
節奏慢唔緊要，慢得來控制差，將角色同觀眾隔得好開，投入唔到角色感情度。
仲有我無睇落去都可以肯定結局係殺個男人呃保險，係故事前段個家姐已經咁刻意提起男人為蒼井空買人壽保。

呢套戲仲拎埋最佳女主角大獎真係得啖笑。唔好話我睇慣popporn戲唔識欣賞文戲，我睇套戲講一個老人痴呆阿婆去寫詩都感動到流眼尿

蒼井空？

唔識 冇創作力既

空 優

咁其實最佳女主角係講演技，你鬧係鬧劇本同導演，攞呢個獎冇衝突

利申：冇睇套戲

呢點都唔見條女有咩咁好戲，係好在肯俾男人渣屎忽

日本人拍戲拍比你睇？
依套蒼井優戲路變化好大
演繹自甘墮落、尺度大既床戲、掌握情緒起伏
好多日本女星做唔到

蒼井空最佳果套都唔係哩套

睇AV 都要估結局

鳥獸行睇個名都知套野重口味

日本人都係拍青春 純愛戲最叻

黑澤明你識唔識?

日本戲D對白先攞命, 勁撚柒囉唆

抵韓國潮流文化，電視劇電影超越日本，韓國真係會吸收世界電影文化嚟改善自己

我未聽講鳥獸行，以為真係講蒼井空心諗以前拍av 你想有幾好戲，同埋搵得佢拍果啲都係唔出名既文藝新作